[
    {
        "id": 1240,
        "question": "Ameliyatlarda işlemden önce bölgenin uyuşturulması",
        "letter": "A",
        "answer": "Anestezi, aneztezi, anestesi"
    },
    {
        "id": 1297,
        "question": "Bir şeyin iyi gelişmesi, iyi bir durumda kalması için verilen emek",
        "letter": "B",
        "answer": "Bakım, bakım yapma, bakım yapmak"
    },
    {
        "id": 80,
        "question": "Cem Karaca'nın şarkısında bahsettiği Gülhane parkındaki ağaç",
        "letter": "C",
        "answer": "Ceviz, Ceviz Ağacı"
    },
    {
        "id": 1449,
        "question": "Diz kapaklarına kadar çıkan bir çeşit ayakkabı",
        "letter": "Ç",
        "answer": "Çizme"
    },
    {
        "id": 1383,
        "question": "Eşlerin baba ve analarının birbirlerine göre durumu",
        "letter": "D",
        "answer": "Dünür, dünürü, dünürlük"
    },
    {
        "id": 1410,
        "question": "Mal ve değerlere ait döküm",
        "letter": "E",
        "answer": "Envanter"
    },
    {
        "id": 968,
        "question": "İşletmek için bir yere ödünç verilen paraya karşılık alınan kâr, getiri, ürem, nema",
        "letter": "F",
        "answer": "Faiz"
    },
    {
        "id": 240,
        "question": "Henüz açılmamış veya açılmak üzere olan çiçek",
        "letter": "G",
        "answer": "gonca"
    },
    {
        "id": 1225,
        "question": "Özel olarak, özel bir biçimde",
        "letter": "H",
        "answer": "Hususi"
    },
    {
        "id": 268,
        "question": "Kabul etmeme, tanımama",
        "letter": "İ",
        "answer": "inkar, inkar etme, inkar etmek"
    },
    {
        "id": 287,
        "question": "Posta, kargo, mektup vb. gönderileri alıcıya ulaştıran kimse",
        "letter": "K",
        "answer": "kurye"
    },
    {
        "id": 928,
        "question": "Çıkış yeri kolaylıkla bulunamayacak kadar karışık koridorları olan yapı",
        "letter": "L",
        "answer": "Labirent"
    },
    {
        "id": 1627,
        "question": "Değişik türden hayvan veya bitkiden üremiş (hayvan veya bitki)",
        "letter": "M",
        "answer": "Melez"
    },
    {
        "id": 990,
        "question": "Güzel, uyumlu ses, ezgi, melodi",
        "letter": "N",
        "answer": "Nağme"
    },
    {
        "id": 910,
        "question": "Evin bir bölümü",
        "letter": "O",
        "answer": "Oda"
    },
    {
        "id": 1008,
        "question": "Yasalarla belirlenmeyen, halkın kendiliğinden uyduğu gelenek",
        "letter": "Ö",
        "answer": "Örf"
    },
    {
        "id": 1901,
        "question": "MEKSİKA, KOLOMBİYA, ARJANTİN GİBİ ÜLKELERİN PARA BİRİMİ",
        "letter": "P",
        "answer": "Peso"
    },
    {
        "id": 390,
        "question": "Üzerinde boks yapılan, çevresi kordonla çevrilmiş yer",
        "letter": "R",
        "answer": "ring"
    },
    {
        "id": 407,
        "question": "Güldürü niteliğinde kısa oyun",
        "letter": "S",
        "answer": "skeç"
    },
    {
        "id": 1055,
        "question": "Şiir söyleyen veya yazan kimse",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şair"
    },
    {
        "id": 437,
        "question": "Güzel sanatlarda üslup, stil, konsept",
        "letter": "T",
        "answer": "tarz"
    },
    {
        "id": 451,
        "question": "Genel, halka açık",
        "letter": "U",
        "answer": "umumi"
    },
    {
        "id": 470,
        "question": "Hile, düzen, dolap",
        "letter": "Ü",
        "answer": "üçkağıt, üçkağıtçılık"
    },
    {
        "id": 731,
        "question": "Hece veya kelime üzerine diğerlerinden daha farklı olarak yapılan baskı",
        "letter": "V",
        "answer": "Vurgu, vurgulama, vurgulamak, vurgu yapma, vurgu yapmak"
    },
    {
        "id": 1500,
        "question": "Genellikle dağlık bölgelerde, yazın havası iyi ve serin olan, hayvan otlatma veya dinlenme yeri",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yayla"
    },
    {
        "id": 851,
        "question": "Sarı renkli, kökleri ile birlikte toplanan, kökü bir baharat türü olan bitki",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zencefil, zencefıl"
    }
]